請以後香港警方同法庭出通輯令時，只可以寫XXX以保護人權

香港D罪犯教既